（有冇清想挑戰）三叔集團太子女

韓國大象集團富家女林世鈴跟三叔繼承人李在鎔於1998年結婚，2000年生下大仔李智昊，2004年生下女兒李妍賢，不過二人於2009年離婚，而今年就16歲的李妍賢，其近況就引起網民關注。

親子丼

有少少少少少少iu feel